原來百度真係好好用！

原來麵神2018年已經去左搵王老師睇病

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(2)

我見有唔少人捐咗錢

有冇link?

Link

又一件

Link?

證明連登好多蠢人

推

你咁樣開post啲人唔會睇

屌

呃人錢算唔算支那人嘅本能？

樓主做假圖

不如你開百度個所謂真link黎望下

咪推啦
麵神唔會呃人

拉！

連登不嬲最多傻仔

情願係假係呃人
如果拜登都燈得死的話 當打賞又可彷

第二單串燒店

留名

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

麵神棍

都冇

媽咪麵穿越時空

多謝樓主開呢個post比我block人, 包括你

電腦師

麵棍

來回地獄又折返人間

成功參透阿賴耶識！越過冥界重回人間 220年前賓洲開國元老郵遞投票！

就算麵神真係呃人
我都心甘命抵俾佢呃

你開兩個post都比人踢爆 用你嘅百度啦

Push

有錢玩股票Lu
多謝連登仔

用百度 腦殘不意外

最on9係就咁Po張支那百度相出黎
又唔fc
D人又真係信 落井下石
唔信咪唔捐 洗咩又話人乞衣又成
睇唔過眼咪行開 我相信人地都係深思熟慮左好耐先眾籌

啲蠢人就係唔fact check嗰啲

請問有冇任何LINK

我都想研究一下點解佢個瘤同我生得咁似

屌你老味，$0.5拎去用啦

用百度

哈 傻閪

你提子麵麵咪自己開翻個po囉

Blocked

JA係樓主用百度屈人定點? 唔係好識睇 係既佢都幾撚仆街

麵麵hughug

捐番幾千俾麵麵啦 男人喎

其實點解原圖要有D紅色edit過?

防止人search圖?

麵神

即係樓主屈鳩人

我用哂所有國家以圖搜圖網黎搵
係得百度出呢張圖比我

如果係屈鳩人都真係幾仆街,真係唔怕報應

好好玩咩?

信麵咪媽既人 唔會因為你做依d咁既野動搖 如果捐左既人 睇到依d post就動搖應該檢討下自己 剩係識跟風 唔思考下先行動

係樓主屈鳩個病人呀
咁撚仆街嘅嘢都做得出

BLOCKED

條友幾時腦殘死?

yes麵神信仰黎

麵麵愛你

诈骗团伙600万买百度推广卖假药 百度暂无回应

新浪科技讯 12月4日早间消息，日前，宿迁市沭阳县警方破获了一起网络诈骗案件，2018年5月份以来，几名嫌疑人将十几块钱的茶饮品包装成“包治百病”的“祖传神药”。

据悉，嫌疑人主要通过百度广告的推广功能，进行推广诈骗，销售金额达1000余万元。受害人只要搜索甲状腺、乳腺结节等相应疾病的关键词，就会出现嫌疑人推广的链接，进而落入骗子的圈套中。

据嫌疑人透露，先后将600多万元投入到了百度推广关键词的购买。他们将成本十几元至几十元不等的保健饮品谎称为能治疗甲状腺疾病、乳腺结节、糖尿病等疾病，并将其作为“特效药”以1280至1680元不等的高价推销，而在跟厂家提的要求里，他们只要求这些茶饮不要有什么副作用即可。

对此，百度方面暂无回应。

目前，9名犯罪嫌疑人已被沭阳警方移送起诉，案件正在进一步侦办中。(雪梅)

---
百度又曝醜聞 收錢推廣假藥 逾五千人受騙

---

百度上的医生还有专家什么的都是真的假的？

都是假的，你问他电子血压计绑带带哪个胳膊，都是出来一顿瞎说，却没人回答真问题，顾左右言其他，所以基本都是假的

---

係大陸黑產業常見嘅作案手法來，
針對一D醫療病症會有D卜街IT狗去hijack D 醫療病徵search results
做流量導入，拉D病人去睇假醫生呃錢

想知更多可以睇呢個 ：

看病究竟该信“百度”还是信医生？

樓主你人生真係好廢好無聊 放工睇連登睇到你專登走去搞搞陣 末期都唔放過

莫非連高學歷廢青ching都中招

仲要係用支那百度

嚴格來講，樓主無屈鳩人

Cancer病人都屈 樓主賤到

淨係見你用百度已經想BLOCK 9你

ILuvU大dodo, get well soon. 2030年, 記得還返我今日個d錢俾下個都督

連開3個post
好撚柒呀屌

依家d藍絲好鐘意玩抹黑嫁，龍門冰室、煲底、亞玉都比班藍絲同渣家軍屈過一鑊

你比樓主伏左

即係點?

黑心到樓主空難死啦

條友現實應該好撚垃圾失敗同冇人理 先去到唒咁多時間去屈一個病人 搵認同感點解唔係DD人生CANCER架 我肯用樓豬條垃圾既命換面面呀 起馬平時有得笑下呀

樓主人格謀殺
學埋民主黨啲仆街嘢

cls 雖然我唔識麵
但點解要噉樣搞個癌症病人 喪心病狂

吊你老母 咁濕鳩陰質嘅嘢你都夠膽死 好撚好笑？單機啦你

仲有又蠢又懶醒又唔肯自己fc嘅人添

我依家真係好撚憎偽善左膠
呢單嘢我要拎嚟發洩
屌佢老母！

on9仔仲要開兩個post

係三個

用百度已經要block

咁撚樣搞一個有癌症嘅人，係咪痴撚線

諗起之前串燒保六道仙人
唔會嘅

樓主似係真心膠想FC 唔係黑心
不過都係柒左 今次算啦 下次睇真D先

唔用百度唔識睇
但樓主咁樣連開3post
係咪block得？

媽生兄弟？

d人當佢神咁拜架，我要抹黑就唔會pin la

happy merchant

得架啦
我日日幫你貼返出嚟

買佢對家賺到傻啦 佢幫完我地 我地幫番佢好合理

靠哂你

末期患者都搞，驚唔驚有報應？

好多傻鳩鍾意捐錢

成班on9,係到做神仲俾人坤

樓主講大話

放心啦，幾個月後佢一定冇事，半年之後再出黎呃多一次

柒夠未

5毛連麵神都搞,係咪得閒得滯

即係點 簡單啲講下
360doc同baidu有冇關係？
點解search hijack到麵咪媽張圖

樓主我屌你老母
你幾時全家中肺炎死
咁樣去誣蔑人
佢得撚罪你?

好恐怖

應該你死先

祝樓主老母生完cancer好返再生過

唔怪得風水佬呃你十年八年
電話騙案倫敦金長做長有

連登都可以推個神出黎

Fish in brain

拉啦

當年洪非凡又話咳血又要插喉吊鹽水瞓醫院
之後幾年咪又係見到佢照樣周圍出post 鳩屌人
呢啲嘢保留行車距離好啲

拉

technically百度一來Search唔到個source，見到張相似就扮搵到
錯不在樓主嘅 基於佢個source本身都有問題

我理解係樓主想證明麵仔呃人，用以圖搜圖search係咪網上圖片，點知比樓主係百度搵到一個result就開post

但其實個result係百度拎咗你張圖放落個網到，同你講係呢個醫生出，令病人以為呢個醫生醫過相似病，去呃病人錢

就好似你交完功課，個老師影印咗再改B同學個名，然後屈你抄B同學功課，樓主都係比百度跣咗一獲

六道仙人

佢呢D人咪正係識喱電腦背後抹黑人囉，叫佢出樣佢敢咩

依家出黎金鐘？

你出呀，影埋相擺上來呀，我等睇你個柒頭

黎呀 出呀你老母

最弊佢弱智到search腦張圖但又唔search MRI report張圖
說好的fc呢
仲要開足三個post 你話OP係弱智定扮蠢實際都係蠢

垃圾樓主

攬攬麵仔

咁你覺得自己係唔係

好人好姐點會用百度

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

祝鳩樓主身體健康喇

屌你個冚家拎

最好長命百歲 無病無痛

比狗屌啦屌你老母

屌你樓主用支那search engine炒車玩抹黑柒咗仲寸鳩過馬撚

點解可以hijack到？有冇高手可以解釋下

我幫佢推返一排先

唔質疑佢有cancer
有cancer係好慘 黑心說話唔好講啦
只係覺得咁樣上黎眾籌有d怪

睇到上面啲百度domain
手痕走去search吓咩係bos
屌一睇同aws s3咁似嘅
人地叫s3 bucket佢叫bos bucket

我淨係睇到呢個post，以為樓主真係唔小心

sorry樓主，你都係仆街死啦

我依家係太古廣場，你係邊幢大廈？

一早block撚咗你啦 藍絲狗

連登多傻閪

唔使講到咁複雜
係百度以圖搜尋upload相會先上咗bcebos個cloud度
之後result page會出返upload咗張圖
而下面王老師個banner咪好似google搜尋排頭啲廣告咁
AI判斷張圖合符乜嘢keywords咪出返相應廣告

Yup
回覆嗰時以為佢講緊Nathan Rich

係
我以為佢講緊Nathan Rich

我唔信

就算麵仔呃人 我都鐘意捐錢比佢

支持麵仔

麵麵

估唔到廢青巴都中招，可見fake news影響力幾咁瘋狂

點解樓主可以咁撚賤

單機啦 冚家鏟

樓主好樣衰

你唔好咁垃圾啦...你自己搵張圖link出黎先講

推爆呢個柒頭

唔係死全家咩

有好多網絡打手吹捧佢造神

記得之前有間偽黃小食店老闆娘都係扮生cancer cap水

記者朋友大家好 我係mk 妹
又睇撚住班傻鳩比人昆啦

拎埋支那百度出嚟起碼都check真啲先開post啦